突發！得知每日TVB新聞內容

TVB newscasts

本地新聞：

1.林鄭或其他主要官員言論

2.反對派有咩理據 ->再搵個支持政府既人反駁(通常係劉兆佳、范徐麗泰同譚惠珠之流）

3.反對派阻礙議會運作影響民生

4.當日車禍死人冧樓

國際新聞

5.美國槍擊

6.美軍船艦入南海，中國口交部嚴正交涉，重申中國主權

7.特朗普令美國政壇混亂

8.「台灣既蔡英文總統」民望跌至新低

9.安倍晉三修憲，日本軍國主義

10.日本經濟差，安倍同自民黨民望大跌

體育新聞

有中國國家隊就報中國國家隊
無就報普通足球藍球

完

有評論指
分析認為

一係搵陳弘毅, 一係搵劉兆佳

你就想,係真係講完四隻字就擺明袁志偉鳩UP

有資深大律師表示.....
鏡頭一轉 湯家驊

仲睇TVB果班食屎狗都係睇女主播著咩衫，對波凸成點嘅啫

哈哈

有時搵埋尿長城/胡漢青

冬奧支那無金牌就唔講

冬奧第一金

財經：

1. 受美股拖累，恒指失守XXXXX點！！！／ 內地股市帶動，恒指升穿XXXXX點！！！

2. 有學者表示，香港過於保守，XXX已／將被內地城市超越

3. 國際排名XXX升，港府多謝認同及中央支持！！／國際排名XXX跌，評級機構偏頗不了解，中港經濟一直領先！！

真係要唔淨止自己戒無線，要禁埋屋企人睇

😈：咁叻自己開台囉

頭半Part
頭條除咗香港好大單嘅死人冧樓＋保皇賤種護航先通過到嘅議題之外呢，就唔會有港聞出現架啦
首先第一件事就係即刻含下中國條小巨龍先，講下中國幾咁皇恩浩蕩，係非洲唔知乜撚國家鋪鐵路同掘礦，近排呢就會順便幫埋俄佬打飛機幫佢洗下底
最慘冬奧支那咁柒 否則又會開個人物專題講個選手身世+佢鄉下老竇老母

廣告後返嚟之後仲有好戲!
呢一節主打醜化美國+日本打孖嚟，講美日軍事然後就會彈個中國口交部個譴責聲明出嚟，至於日韓專題就一定係講慰安婦同獨島主權而無其他事好講架啦

大致都係咁架啦

有分析認為XXX係針對中國

軍事圍堵中國 外交部發言人於今日一個場合內對此作出嚴厲聲明
TVB所謂嘅「記者」 你同走狗嚟架咋成班賣港死仆街

有專家指出.....

永遠唔開名

btw, cctvb透露律政司放生689單野唔洗受罰or道歉？！

9up完就算？

TVB之日常

之前有講再添一面銀牌

仲有”網民”

有良心果班雨革後都走哂，今日未走果班一係支那新移民一係藍絲。

唔好再講佢地打份工，搵食姐！
我屌你老母啦！

2/3萬出面大把公司都搵到啦，仲留係度助紂為虐！

傳媒既影響力好大，偏偏香港既傳媒大多都親政府。

同問

83台

「中華掠影」

介紹蝗國各地慶典，或者千挑百選報導某地有好心人做好事，總之全國上下都過得好開心

「神洲熱話」

介紹蝗國某縣市政府德政令人民安居樂業 或者報導蝗國某新科技推出，蝗國真係好先進啊

呢個post必需長期推上時事台頂。

冬奧男子花式溜冰三甲不入佢咪開個人物專題講由17爆到上第5既美籍華裔選手囉，冠軍羽生結弦講左十秒都唔知有無

唔知我地香港嘅吳一里 tvb用過幾多篇幅去介紹佢呢

睇英文新聞
好似唔覺人地會講「有意見認為」、「消息透露」、「有分析指」、「專家認為」

通常點埋名 如果冇名就話anonymous source

睇女姐，駛乜咁多要求

屌
返過新聞部三個月

對於你呢啲社會垃圾咪係囉

有分析指消息人士透露，全體cctvb 人員進行不實採訪全家或會生癌。有評論認為，當中涉及中美外交角力，新聞部全體死絕的話，中國將可能成最大嬴家。

點會無啊。

成日sources say, analysts say, ...citing three unnamed sources...乜乜乜

New York Times, Washington Post, Cnn,NBC 成日quote埋d匿名消息，先比侵侵話佢fake news喎，你睇咩英文新聞架?

睇黎都on9啦，中國新聞一定係有線，高質好多

我指廣播新聞
報紙一向多見

CNN NBC CBS 咪電視台囉，呢排講通俄不斷引sources 搵人分析

羽生拎金果日tvb幾撚肉酸

北京截唔到的士
廣州買餸貴...
講黎講去都呢啲

xxx 同yyy 咁做係牽制中國
zzz 係抗衡中國嘅一帶一路政策

西方x 國大雪/打風/水浸
有當地華人話生意跌左幾成

Sor唔小心比錯負評
一見到個垃圾emoji即刻反射動作撳左負皮先

果日講乜？我睇開ViuTV six, NHK同Bloomberg

新年內地訪港旅客創新高
帶動本地零售業
邊問幾個中國人：有時間就過來行街買野帶咗一萬幾千

CCTVB

所以美國呢堆電視台我都少睇
來來去去嗰堆人喺度自言自語
無深度無養份
要睇就睇pbs

仲有CNN international同美國本土CNN風格好唔同
香港睇到嘅多數係CNN international

推返上頂

祝CCTVB死全司

每日第一樣野係報中國嘅野先

viu tv 99新聞 近排都保守地趨向tvb 化

now tv news係兩邊買 ，不過仲有d探討式新聞節目，例如經緯線，新聞x客頂住

特朗普政府再次傳出醜聞

一係講全國反 安倍
一係講全國反 蔡英文
一係講全國反 侵侵

大陸臭雞

好在仲有奇妙電視

美國議息/疑加息

and rthk

港台用字都好支那化

腐爛既蘋果迫撚香港人食
食撚到洗腦

又係時候睇下中國好人好事

假到仆街

支那人就係日日被咁樣洗腦，又無資訊自由平衡
搞到世界觀異於外人

不斷講侵侵醜聞
老美槍擊
日本天災拜神社
強國軍備試射
最慘想睇冬奧，乜撚都強國先，係咁repeat d名但又拎唔到牌

漏咗
仲要狂報支那新聞

你漏咗澳職聯

有聲post

幫屋企人del左無線新聞app

不停loop美國槍擊 台灣經濟差民不聊生 蔡英文民望創新低

至仆街係無厘頭時不時乜鳩中超聯，CBA新聞攝時間.....

每次碰岩睇到，心諗：有幾多人會跟呀仆街袁花狗？？？

樓主漏咗"人民日報海外版有評論認為..." ，垃圾5毛寫篇評論都可以做新聞內容

啲中國新聞真係垃圾到不堪 一面倒讚好中國
最可恥既係CCTVB
將台灣新聞歸類埋去中國新聞

琴日見到CCTVB 中國攞銅都要打J

市場認為 個市場係邊個

有無巴打想每日拍返條改正用字，引入source 既新聞片放係youtube?

巴打睇咗幾多個鐘無綫新聞得出呢個 pattern

我直頭cut咗83同85台
親戚上蒞拜年都係播片算

照顧低端人口所需

係唔係茶記發牌條件係要播cctvb新聞
間間都播CCTVB，冇其他台咩

CCTVB好出奇咩 不嬲都係一堆狗播新聞

仲有解放軍自主研發乜乜驅逐艦

唔見佢報下日本 美國好既野

要Viu/NowTV都開條24小時新聞台先得

第一句真係成日聽

究竟係真定假

呢D又唔報下

終於有人發現
btw已經無開電視半年 唔會俾無線賺任何收視 連劇集都唔撚睇

錯手禁負皮
其實同強國新聞聯播一鳩樣

做維穩新聞可以升官發財嘛，吳長進以前同D官做訪問擦鞋擦到令立立，家下咪做政治助理囉

原來真係會有人係TVB睇新聞，怪唔得之咁多五毛廢老

其實tvb而家已經奶共奶得太過出面，我老母而家都唔係好信佢d新聞 覺得佢偏頗

你話呢？？？

就當你真係有得拖累跌鳩吹，又有冇可能冇得帶喫升呢？？？

一於搞大佢
東張班臭雞好快就會出嚟spin
喺呀，係你呀東張臭雞script writer，繼續叫你班主持嬉皮笑臉咁含撚啦

早兩日拜年時睇到CCTV新聞話伊朗墜機係因為特朗普問題，d親戚即刻屌美國累死人

岩岩轉左 3萬1千...

港聞
1) 建制反拉布怪
2) 泛民拉布乜乜乜
3) 建制派指泛民搞亂香港
4) xx大學生講港獨.....
5) 有市民指港獨XXX
6) xxx係本台節目講清講楚表示....
7) (政府官員)表示(高鐵/立法會/律政司)唔存在(兩地兩檢/政治打壓/政治拘捕)
8) (建制派議員/政府官員)對於(有非建制議員不出席會議/多次提修訂案/衝向主席台)表示遺憾，認為是(浪費公帑/浪費時間/破壞議事規則)的行為
9) (梁愛詩/范徐麗泰/譚惠珠)出席xxx活動強調，(港獨無討論空間//應盡快建設高鐵/港珠澳/三跑//支持國歌法)

兩岸
A) 環球時報表示........
B) 中國外交部(華春瑩/耿爽)回應(劉曉波/中國人權/台獨/港獨/藏獨)事件，批評(英國/美國)干涉中國內政
C) 中國研發....成功
D) 中國自主研發xxxxx
E) 中國計劃....情況良好
F) 主席到訪.....強調堅持一個中國原則
G) 有分析指，中国一帶一路有助XXXX
H) 中國雞毛蒜皮民生新聞
I) 十八大XXXXXXX習近平XXXXX

國際
I) 台灣總統蔡英文XXXXXX...國台辦XXXXX...九二共識...
II) (日本/美國/台灣)(總統/首相)民望再(下跌/創新低)
II) 日本首相安倍晉三解禁集體自衛權
IV) (日本/韓國/美國)喺(獨島/釣魚島/南海)進行(軍演/巡邏/部署導彈)目的係想抗衡同牽制中國
V) (美國/日本/台灣/英國)受風災，數百萬戶停電.....
VI) (日本/美國/英國)失業率上升.......
VII) (日本/美國/英國)X患嚴重........
VIII) (日本/菲律賓/美國)簽署既約定，或會觸怒中國
IX) 消息指(日本/菲律賓/美國/台灣)做法(嚴重破壞)(台海穩定/中美關係)
X) 特朗普xxx.......街上有示威xxx..........警察xxx.........
XI) 反對特朗普.........
XII) 伊斯蘭國發動恐怖襲擊

指定SOUNDBIT
!) 分析認為
@) 消息指
#) 有意見認為
$) 環球時報報導
%) 日本新聞網報導
^) 人民日報發表社論

特別選項
() //兩個主播扮 fd 傾幾句 (細時書包重，玩乜樂器，行山)，跟住報導蝗國相關既軟性人情味重新聞//

袁志偉

之前中學有個通識阿sir之前喺電視台做過記者
佢話依家d新聞係特登講到香港同中國好好 好和平
外國就講得好混亂 好危險 成日有恐襲咁

的確以前港股係比較受美股影響
但而家港股越來越A股化
加上北水泛濫
港股而家其實都無話受邊個市影響多

最戇鳩係港股好似港女咁
心情五時花六時變
無得捉路

TVB 成日報美國芝麻綠豆衰事

呢兩日新聞總結

梵蒂岡xxxxxxxx, 日日是好日

TVB唔洗拍咩劇集
佢個新聞已經係話劇
24小時話劇台

我地嘅記者XXX依家係現場

係呢，XXX，依家現場情況點吖？

成個新聞部不如返去強國做五毛仲好啦
留係香港阻撚住

推到八九十後都留意到

屋企嚴禁睇tvb
寧願俾佢地睇viu啲韓劇

有分析認為xxxx係為左抗衡中國

體育
中國隊贏就報
無就播收費台垃圾比賽精華，或者cut體育環節

尋日播美國校園槍擊後續先好笑
只播美國反槍撚去白宮示威，又話侵侵言論分化社會乜乜

點解明知係垃圾都仲要日日睇佢
又曲線打手？

涉事乜乜
涉事物物

cctvb d新聞得啖笑
睇得多真係會變弱智 就黎trump飲啖水都變歧視

日日講美國衰野，邊度跌咗架飛機咁

人哋有得示威都講到好似美國冇人權咁
支那冇新聞係最自由最和平

TVB成日報導歐美槍擊案 點解仲未見報導 支那特種兵滅門案?

LIHKG @ Android

弱智都做得cctvb新聞編輯

點會真係無人睇 中年以上好多都係睇CCTVB 佢地個撚個睇完仲要當事實
仲有 唔通因爲無人睇就要對新聞無要求？

新聞部個班全家落地獄啦

無線呻聞，

冇個好人！

cctvb嗰啲唔係人睇 係俾狗睇

所以叫狗聞

推

唔見五毛dewi👿發表偉論

－恒指走勢,就算波幅唔大都一定要係630報
－節日: 市民如何慶祝(1/2)，商家生意如何+市民消費幾多（1／2）
－旅遊：訪客人數增長／減少，內地客人數幾多，消費幾多。
－政治：高官發言，之後建制派發言，之後泛民發言(時間唔多）
－XXX係本台節目講清講楚表示...
－澳門新聞。佢有駐澳門記者，不過又係報唔係重要嘢。例如花車巡遊，新年期間澳門旅遊生意增長幾多。
國際新聞
－美國／歐洲／日本落大雪，陸空交通受阻，X人死。日本落大雪每2－3日報一次。
－美國又有槍擊案，市民要求加強槍械管制
－特朗普9up
－有分析認為，XX針對中國

強國
－新科技，講到強國好掂好先進
－中國經濟強勁
－領導很忙
－芝麻綠豆小事：小朋友被蜜蜂針，小朋友隻腳卡起洗衣機等。

無線一定怕俾做live人狙擊，年三十維園無記者現場直播，擺枝cam影下維園就算。

同意

駁5刀

因為公開秘密：

一早各主要電媒已經要聽支宣部話事囉！！！

push

多到可以整個咁嘅bingo表

新聞聯播係咁上下

我真係好撚想拆大台

最好笑嘅係
講講吓UFO都可以拉返落美國針對中國度

受一帶一路影響下
一帶一路沿線國家
連接國家嘅西九龍高鐵

耐唔耐睇一次都會覺得點解又係呢啲

仲有日本又去篡改歷史教科書

由好耐之前tvb啲新聞都係花仔說了算

樓主心水清

講你就講啦
一係返去食菜

甘盈呢D大陸G不知幾正，TVB新聞除左睇女冇價值

咁既女都話正
巴打一定冇去過支那見識下

五年上東莞
十條囡九條都靚過索過呢條新聞臭閪

無開名無來源既有專家.有分析指

其實可以同鳩up劃上等號

仲有中國新聞入面講台灣新聞呀

其實唔係住果到

我都唔知報俾我聽做乜

依加既無線新聞

遇著強國無牌

通常都係話其實強國好勁架啦

只係差緊d運,發揮得唔好果類評論架啦

唔係新聞既體育直播就成日都係捧中國隊

最離譜既一定係中國對香港

佢老味.竟然係捧中國喎

自從馮兆寧係無線後就係咁

個旁白最尾仲要好撚認真咁講

CCTVB 真係好差好垃圾

日撚日都報槍擊, 然後話無槍最完美

好似香港同強國人咁, 任共產黨魚肉

youtube下面啲comment

全部有聲

不過連其他台都無得睇呢 不過好彩有d我鍾意嘅片已經backup。

Lm

所以已經轉咗睇now同奇妙

本台節目講清講楚...

支那自己篡改歷史教科書就當無事發生 過

消息人士透露

垃圾

咁先表示大家都曾被洗腦

市場認為

[url]無綫新聞 - 駐日美軍戰機青森縣空域棄油箱 日防相促美軍交代

無綫新聞 - 兵馬俑外借期間遭拔走拇指 中國批美方延誤通報

其實漏左好多

推
Oxfam醜聞唔見佢跟進
台灣俾中国bully又唔報
警察搵市民車做road block 又唔報

點解日本新聞一定要用NHK world英文配音？係咪大陸落咗Order日文唔出得街

置頂

必需置頂

大新移民唔知睇得happy
撈埋膠劇真落

會報中國企業點強勢
但唔會講之後點收皮

eg. 樂視

又loop槍擊案同通俄

冬奧短道速滑中國選手被判犯規 激起內地反韓潮

好撚團結，又反韓

呢個真係笑死，南泡本身已經攞金牌啦，理鬼你支那有冇俾人DQ咩，自己無銀牌唔怪自己出狗招反而怪南泡逼害，cctvb仲不停洗白，引用微博堆垃圾留言講到無辜咁， 癡撚線

一句講晒，14年後仲留喺tvb新聞部嘅都不得好死

仲有:
日本新聞網報道

CCTVB只會quote支那人開o既日本新聞網站

認同

收到風羅鈺文準備走

今日國際特赦組織發表報告，普遍各間傳媒報道都係講香港集會自由受限，係無線重點講特朗普仇恨政治，禁止伊斯蘭人入境。

做番護士

雖則都係呃負皮 但真係事實 你話如果本土派都有得用大氣電波開台就好

J 關開佢，點算

自殺死

吓，佢嫁左個有米老公，仲要做？

佢老公做空少，應該唔算大富大貴

冬奧一拎咗個金牌就J足成晚

敢唔敢講日本有3金

成個TVB新聞部應該好憎阿侵
記得選舉當日朝早嘅新聞仲引述消息話條八婆贏硬 ，點知下晝阿侵就贏咗
柒撚到仆街

Up

希望呢個post唔好停
YouTube有個channel 叫daily news 日日都放now同有線午間同晚間新聞
同就咁睇佢個apps 同FB係有分別，詳細好多
雖然好多人冇睇無線，但都仲有好多人日日睇

冬奧每日就係loop支那同蛾有份嘅比賽，好似得佢兩個國家玩咁

好撚反感佢特登將台灣新聞放喺「中國新聞」度

今日（23/2）無線新聞：

梁天琦單案證人作供，不斷播出當日既片段

劉江華話要起新設施，希望立法會高抬貴手（明明都無拉布）

美國槍擊案（順便又抽下侵侵水）

針對侵侵醜聞，中國外交部發言

日本有韓國人槍擊事件

cctvb 無恥新聞

?

日撚日侵侵

長期置頂

up

置頂

不便之處敬請原諒

置頂 俾8/90後留意

不便之處敬請原諒

有冇人睇過cctvb嘅英文台？
播嘅新聞係咪都咁偏頗？
想知係香港嘅外國人睇嘅新聞會係點

cctvb幫習帝復辟打緊飛機 全支那一致認同

果然係支共台特色，睇埋無線新聞網頁入面報道，入面問支那人同葉國謙加劉兆佳，全部一致讚好，同有線講嘅差天共地。
有線：
評論員指主席連任逾兩屆是大倒退

撤銷連任限制可說是為習度身訂造

CCTVB近十年走咗咁多人
仲未走果D明顯都係仆街冚家鏟

其實不嬲都係仆街冚家鏟囉！！！！

唔係點會出到花狗，太后同報錯前領導人死都做到廣播狗長之流呢又？？？

香討好多無線新聞打手，N個月前講無線有人走係人望高處，有線有人走係管理問題（雖然有線情況而家幾擔憂）。一講無線新聞衰嘢一定話埋其他台轉移視線。今日有人話奇妙電視新聞唔專業，係因為冇男主播 ，呢個討論區已經無興趣去睇。

入去CCTVB當係踏腳石，就算新聞唔pro照留，做夠幾年儲夠人氣搵到好路數就 。CCTVB而家嘅光環已經無以前咁吃香，除非最出眾幾個，但CCTVB已經無幾個，掂已經走得7788。

點會不便，日日推到無線新聞0收視最好（雖然冇乜可能）。

以免費電視嚟講得佢一個有24小時新聞，根本係壟斷

唔該各位巴打幫我日日推post

痴孖根 習帝修憲都話好

好佢條命

冇乜人知有咩唔好架真係
因為班垃圾唔死到臨頭都唔會知關自己咩事

影視台開34C女主播討論區果班食屎狗

有思想嘅00後都要留意下

好撚煩啊成日講人槍管

日日洗人腦，講到班廢中成日懶係關心國際政治咁鬧美國，依家連我老竇都講埋一份

習大大稱帝點報道好

歌頌囉 其實依家tvb日日都唱好緊中國，又整埋啲講一帶一路、中國歷史嘅節目歌頌中國夢，有得奶佢地肯定奶得大大力

開始無乜人關注

呢幾個月係每日都係咁

佢地關心淘寶同大波主播多啲

冇人理了

推得好

多一個睇到得一個

無人理

新句
有聲音質疑

有分析認為

自推一下

我老豆真係垃圾嚟
我裝咗有線每次都校咗有線熄電視
條撚屌一開電視就轉返cctvb

千祈唔好攪到家暴，唔係東張閪望一定拍你門送上TVBloody抽足成個禮拜！！！

播人大會議, 先播幾秒國歌, 然後話乜乜支持以習近平為核心的...., 堅決支持一國兩制, ..., 反對港獨勢力...

呢啲人得罪講句真係冇撚得救

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

2018-03-05中撚晒

唔推唔得 根本長期洗緊香港人腦

我已經放棄

琴日侵仔話雜種係偉大既領袖 終身主席
TVB如獲至寶 大肆報道

侵仔明顯假膠都引到一大班人炒車

今日又係資深大律師湯家鏵

半個鐘新聞用三個字講國歌法
講吓田漢聶耳咩收場好過啦

屌真係全部有聲

今日又有:

有分析指, 目的係圍堵中國

其他國家做乜都係圍堵中國

消息指 ...
消息指 ...
消息指 ...
一段新聞講撚左幾多次消息指

邊個睇cctvb就係白痴、低端，一定unfriend

做乜撚1830報台灣換身份證？
係都要報埋D無聊新聞，hard sell自己駐四地記者人強馬壯。

連我阿媽都屌呢單新聞無聊，睇完新聞最前線都繼續屌『又唔見有線報台灣換身份證』。

TVB日日報台灣新聞，只係想喺潛移默化中，令人認同台灣係中國嘅一部分。你唔見tvb永遠都特登喺報台灣新聞之前，話俾人知呢個係「中國新聞」咩？

我一向唔開電視睇CCTVB新聞，睇新聞睇now同cable好過，去阿婆屋企食飯佢開電視睇CCTVB先睇，所以無留意「中國新聞」字眼。
台灣換身份證係TVBS報就話姐，係CCTVB報做乜？佢D強國同澳門新聞不時都係芝麻綠豆新聞。 乜鬼澳門細路寫書法，澳門百萬行，小朋友隻腳比洗衣機卡住等等，香港角度放落去盞浪費時間。無新聞嘅，做下新聞極客或者新聞刺針之類報道好過啦！

依家直頭日撚日都係咁
轉咩新聞台好

建議最實際有效方法，俾屋企人尤其老野C9聽多D光明頂仲好囉！！！

now同有線可以上FB，官網同youtube睇。

火燒南生圍咁大單報都冇報過

1.午間新聞得15分鐘，有一半講美國
首先講到中國日日比人逼害 又圍堵中國，之後接住果篇就就係美國政壇又有衰野，過份深入報導原因 再之後就槍擊案或者意外颱風落雪示威，日本台灣歐洲乜乜乜

2.原本左右紅藍綠都冇埋，變做時事多面睇，又係果D野啦，雖然我冇睇

3.唔知做乜呢排播日本311，廣告標題大大隻字咩遺害，又唔係十週年又唔係發生咩事播黎做乜？仲有咩中國通史果類軟性D既節目

利申除左午間新聞外冇睇，屋企人夜晚長開逼住聽

仲有想講後生唔睇大把人睇，但其實又唔係改變唔到，好多人唔知有咩其他新聞睇或者唔知咩途徑睇 平平地裝個now或有線，裝個科學台之類就有埋新聞，屋企人實鍾意睇尤其是退左休鍾意花花草草，順便轉下睇新聞台

啱啱六點半新聞有報
話列作縱火案

又什麼有分析認為
借俄羅斯特工單嘢抽英國脫歐水

兩岸四地咪又係澳門廣州北京台灣，得咁少其實好撚廢，人地外媒派駐世界各地都唔會咁Sell啦。

俾班廢老同打手打飛機囉，之前晒冷宣傳片幾十個人上電視sell無線新聞，駐四地一定好勁。
之前有打手讚cctvb有報澳門百萬行，話其他傳媒冇報，證明TVB有領導地位。痴線，香港百萬行都未必報啦!去澳門做嘥時間嘥錢，香港冇重要新聞咩？
其他台拍新聞宣傳片都唔會幾十個人晒冷。

中國無人車

係北京，xxxxxxxxxxxxxx

所以不嬲睇有線

最近勁多中共新聞 大讚雜種連任

開兩會嘛，以CCTVB特色當然要擦下鞋。
睇強國新聞睇有線中國組好過。

TVB睇得多，會以為全世界得中國同美國兩個國家

美國少少柒野都衝出黎報
又唔見報中國嘅柒野

推到有2

今日83台講美國槍械管制遊行講左就黎十分鐘 講完美國本土就講歐洲聲援美國

垃圾台唔該快收皮

83台而家每日都有個環節「大國外交」
但內容係華春瑩記者會發言
所謂大國原來係靜係得強國
單純播佢官方講話冇任何解釋
仲要成3分幾鐘
睇到我眼都突

大家都誤會左你?
下次打埋名啦

今日一定播區諾軒

日本新聞網報道...

今日報收工男+工聯會+民建聯+劉兆佳回應戴耀廷言論，
加有人示威指區諾軒燒基本法影本違法。
呢個台親共到冇得救。
如果唔係茶記播我都唔會睇呢個垃圾台。
其他台記者主播我會尊重下，但CCTVB就算年資幾耐都好唔值得我去尊重。

今次TVB如獲至寶, 一定重點報導

流會拉布一定擺頭條

但lihkg日日都有班友係到開POST講TVB劇集圍威喂
係TVB打手都好 但唔係既真係唔知佢地係既得利益者定真係不問世事/蠢撚到閪咁款

真係冇眼睇

今日又幫雜種打 飛機

美軍入南海唔報, 今日大幅報導雜種閱兵

由9點簡報開始報 報撚到而家

今日繼續報

TRUE

依加日日開tvb新聞就見到習近平條撚樣

7：30pm-8：00pm，，viu tv新聞
8：00pm-8：30pm，，有線 新聞

今日係王志民條撚樣

日日唔係話美國又逼害就係話日本又挑戰底線之後就美國日本既國內不平穩好多國民都不如意 再之後就話一帶一路帶黎全球得益同幫助東亞中東國家富起黎 其他等你地講啦

呢兩日第一時間報條大陸佬講基本法, 反港獨

中興單野就淡化

以前日日食飯堅持開新聞，依家開定啲飲飲食食嘅節目俾老竇老母睇算。

無線新聞公式化

又反港獨, 你顧掂你支那先啦

今朝聽到新聞講美國對中國打貿易戰會令美國入唔到中國市場，係對美國企業既打擊

我反而覺得睇tvb劇冇乜嘢，百貨應百客啫。TVB新聞部最可惡之處在於佢洗咗班本身已經on99但又冇自知之明鐘意懶醒嘅人嘅腦，令香港多咗一大班「關心」時政、自以為好有國際視野嘅仆街

許智峰可能報足一星期

多明尼加同台灣斷交, CCTVB又執到寶

日日都許智峯

最重要識分析,
東方、蘋果、頭條、AM730 都會睇

垃圾台

重睇cctvb ??

CCTVB每次都係播泛民抗議o既行為, 保皇狗惡行係唔會播

推到tvb新聞部全人百病纏身

呢個post真係要日日推

睇完六點半再望依個post,中哂

雜狗同金仔會面, 許智峯可以抖下

CCTVB話金仔兩度訪華, 顯示支那推動兩韓和平的成果, 吹到咁大, fake news

on9 先信tvb

就係香港大把on9，例如廢老，一班打手同狗公，搞到無線新聞仲咁得戚。其他台新聞好過呢個垃圾台都唔睇。

睇新聞只睇有線 最緊要係有線中國組

無線新聞，睇黎把撚。

真係好悶 cctvb新聞日日都係咁

梗係啦！同佢D膠劇一樣，無線播垃圾一樣大把人睇，使乜擺咁多心機整到好似新聞刺針質素嘅新聞。

新聞部班有潛質做編劇。

高登/連登動員力咁強，點解都未足以搞死tvb?

6點ViuTV 新聞
7點ViuTV 新聞
7點半奇妙電視新聞

港豬太多，個腦同隻手殘廢嘅唔少，覺得無線專業過其他台，女主播靚女大波就乜都唔理。但而家個d根本唔靚。

慣性收市

連登有成大班人吹奏tvb喎

兩位巴打好勤力幫我推post

:推

其實只係想推俾啲冇放棄思考嘅人睇 唔肯醒嘅人就算睇咗呢個po，都唔會認同tvb有咩問題

所以宜家根本唔撚會開TVB個on9新聞台
睇港台電視31/ViuTV D新聞都正常少少

今日64直播(如有)會唔會有人突襲？

睇下TVB幾落力去報六四，唔知以為TVB嘅立場就係六四要平反

有專家認為
有分析指出
有評論認為
...etc

痴線佢報埋愛港之聲同珍惜群組喺天后站外有集會。

CCTVB新聞部全家生癌

幫推

樓主不如直接D
開一個FB
叫"CCTVB的日常"
又或者"CCTVB是如何報導新聞"

將所有 係所有既TVB news惡劣報導CAP圖放上去 or片段 (e.g.放去non-youtube website)
我睇每個月都有幾單

咁大家做reference
瘋狂重溫
都容易得多

否則你呢個post 係咁推 總有一日要沉
到時就從此消失
無人記得
好可惜

晨早轉睇咗奇妙有線新聞
感覺真係似返個新聞台。

垃圾TVB新聞仲衰過珠江同南方